（未來）我係藍絲臥底

前傳

自2021年多條惡法成功通過，如國歌法，國安法，送中條例，自此黃營就風聲鶴唳，消聲匿跡。

街頭上已經無左當日既抗爭畫面，換上既只係假飾太平既寧靜。

即使梁天琦出獄都只係有一兩個人敢去接送，「光復香港，時代革命」這句囗號，在那時已經無法再傳入天琦既耳中。

如果一叫，就會被人披上非法集結，叛國，外國勢力等污名。

香港人，一直都係期間忍辱負重，深受藍營打壓，教育既洗腦，秋後算帳仍然日日發生，不停仲有人被自殺。

每日仲要面對住每日150個既大陸人來港既文化沖淡。

你講香港人既自由意志熄滅左？並無，香港人既生育率突然性長高，則使係面對住未來既洗腦，家長都以家教與之抗衡。

唔少既本地寶寶都係伴住警暴相，64相，義士相長大。

因為真正既香港人係會用vpn，所以對於網絡既限制仲係十分細，唔少既相片先得以流傳。

但想反抗，可行性只係微乎其微，但佢地等待既就係一個機會。

2047年，香港本要作主權移交，本區特首即將就要變成市長。

但就係6月30號當晚，一艘船又一艘船，經南海送入港島，並沒有任何一位海關截查，就咁就有十艘大型船隻停泊係深水灣到。

裏裝住既就係軍火，裝備，同埋一啲小型戰鬥車輛，坦克等，依啲全部都係屬於地下組織既軍備。

而黃營地下組織當即起義，準備係明天攻打港島。

黃營地下組織至少十萬人，攻打港島實在係輕而易舉，面對住五萬警力，都係碾過，互相都無太大死傷。

但好快啲警察就退守九龍，黃營就直接霸佔立法會，形成楚漢之勢，港島就成功變成黃營既佔據地。

對於沒有海關截查一事，港共政府十分憤慨，要求海關關長俾一個切實嘅回覆。

最後，關長就招開記者會，一上到台，就擺出左五一手勢，直播持續，全港市民都望住左，令唔少人再度憶起「五大訴求，缺一不可」，無幾耐就有人上左去捉住左佢。

關長用盡最後一股力氣，撕聲力竭咁大叫左句「香港人，加油」

最後，關長都消失得無影無蹤。

中共政府對於暴徒再度襲港十分憤怒，徹夜呼叫解放軍增援警察。

但係同時，美國總統就招開記者會，對中共講「軍備係我俾既，你唔好理佢哋，等佢哋自己搞掂好無，其他國家都唔好搞香港呀。」

中國並無如佢哋自己所講咁，成為世界第一大國，美國不停咁進步，即使現在也在軍事，經濟，科技等對中國有很大既鉗制。

所以中共只好停手，但陰險既中共政府，仍然偷偷摸摸咁運送軍火等增援，令雙方形成實力兩立既狀態。

從呢刻開始，香港就變成左鬥獸場，無人會再幫佢哋，就好似遊戲咁，只有佔領全港先可以勝利。

小推一下，突發其想，不定期出文，睇大家鐘唔鐘意，如果鐘意都要等我完另一個故先，唔鐘意就停啦。

我自小就無父無母，係我有記憶既時候，我已經被養父養母收養左，佢哋對我好好，有得飽食飽住之餘，仲有得享盡豪華富貴，住係新界既高級公寓面，要咩有咩。

養父養母仲有個女，同我同年但細我少少，叫李心悅，佢高貴得黎又靚女，擁有一張芙蓉秀臉，雙頰暈紅，星眼如波，眉目靈動，秀氣十足。

但係唯一缺點就係佢好憎我，佢覺得我係野仔，乞衣仔，所以好討厭我，返學既時候就會連同其他同學一齊欺凌我。

得閑就打到我遍體鱗傷，當我返到屋企既時候，養母養父問到既時候，佢就會假惺惺咁抱住我講「對唔住呀，我無好好睇住浩然，搞到佢受哂傷」

見到佢咁樣真係令到我好憤慨呀，但係見到佢咁靚女，我又唔舍得打佢。

係我步入青春期同中學之後，我同心悅都係讀同一間貴族中學，佢既身材都變得更加玲瓏有緻，望住佢我既性慾真係成日都好高漲，不停都想入非非。

去到中學，大家睇住歷史書，開始就整左個警察與暴徒既遊戲，警察可以用鐵製水樽打人，而暴徒就淨係可以用雙手反抗。

而我就係做嗰啲暴徒，所有野都係有選舉，不過係大多數既貴族去揀出我地依啲暴徒出黎，不停咁打，我地只有抱頭黎減少傷害。

即使老師見到，都唔會有咩問題，因為佢哋係貴族，唔會有任何懲罰，仲有可能會加歷史科平時分，而我地就可能被人送去醫療室貼雙塊膠布就算。

你問我我當時愛唔愛國？我可以答你係肯定既，係一個極權既國家，愛國既家庭當中，我根本就唔知道反抗，自由，民主究竟係咩，佢可以俾到我溫飽，我就愛佢。

唔多唔少，仲要因為咁樣，搞到我立志要做警察，因為做警察先可以唔使被人蝦。

直到有一日，緊急新聞報導「黑衣暴徒再度襲港，港島地區已經淪陷，現在急需人力支援，警隊現招十六歲以上人士與暴徒抗衡。」

養父:「依暴徒真係呀，又出黎搞事。」

我:「係囉，佢話招人喎養父，我去好無呀。」

養父:「er..都係唔好理啦，做好自己啦。」

我:「哦，咁好啦。」

我當時仲信緊養父可能係為左我安全，先唔想我捲入戰鬥當中。

但去到我生日嗰日，養父同我講左「浩然呀，你都大過仔啦，係時候幫下養父啦。」

我:「你要我做咩呀，養父」

養父:「我想你同勤訊企業個太子女結婚呀。」同時就俾左張相。

真係肥到成隻豬咁，屎忽又大過菠蘿，我就講「唔好掛」

養父就同我講「同佢結婚，我間公司先可以死灰復燃，仲可以攞到千萬利潤，你估我養你咁辛苦為咩呀，你點都好，今次都一定要同佢結婚架啦。」

我雖然活係極權，但係我都知自由戀愛，我望得李心悅依啲靚女咁多，你要我屌豬閪？堅決拒絕企業婚姻。

同埋都估唔到養父係咁樣睇我架，我係佢地眼中究竟係咩呀。

我就扮去廁所，其實係離家出走，但其實我無人無物，真係唔知可以去邊。

都係去九龍到睇下先。

再推一下

光復香港！

又再小推一下

十卜

小推一下 少期待